【救人】0450 有手足企跳

推…
屌

有冇多d資料
住邊

傻豬
入緊大直路架喇

有無人認識
Facebook 名叫 「Habi Hi」嘅絲打

推 唔好死呀留得青山在

唔識佢，喺FB 轉貼

仲有好多可以努力既地方嫁。要齊上齊落呀！！！！

我頂過左咁耐

開始風起架啦

[黃店三級制]：青試食、黃幫襯、金排隊。仲有最新神獸等你召喚！！

有朋友話有機會係藍地

唔好跳呀絲打！！！

喂喂 唔好住，我直頭有病未婚妻又無埋又俾人炒都未走
我明人人受到既壓力唔同，唔係同你比較邊個慘，但未係時候
信下我，唔好走

屌，頂佐咁耐頂埋佢啦

唔好輸呀

爽你老母，你老母俾狗屌

推

you are crazy.
sigh...

You are NOT done yet!!!

邊度黎

any update?????

咁點搞

要跳跳左
肯定未跳

tg spread

HELP PUSH

GOD BLESS

有冇事呀！！！！

推到有人救

救人呀

救人啊！推

D前線咁辛苦打仗就係唔想再有手足輕生...

推阿

幫推呀！

推呀

搵番未啊

生死悠關呀 冇人性

Push

推，有無update

而加點？

唔好呀絲打仲要煲底見架

推推

pishpish

手足返落黎

Any updates ?

推 邊度？

吊...推

有冇update?

What now

囧 呢單野係TG谷唔係已經話搵到啦咩？

push

明明岩岩個個都話鬆一口氣
屯門谷

attention seeker

救人

成功咗第一步㗎喇 又話煲底下相見 手足唔好行先吖

我過黎同你一齊食早餐,樓主你係邊呀?

收皮啦

收聲喇屌你

我屌7你個臭閪，死淫婦

少一個手足只會令狗政府少一個對手，撑到底呀。

岩岩睇返屯門谷 純粹一個fb post話搵到 乜後續都睇唔到